原來何蛇係手足

14:50 屌9中共強硬手段迫到人要攬抄 依下真係靈感男神上身

靈感男神係出自佢？

而家先知

支那插球員

即刻睇哂啲廣告，俾返啲尊嚴何蛇